萬千星輝頒獎典禮2020[粵]

08:00PM
萬千星輝頒獎典禮2020[粵]

2020年度台慶頒獎禮各大獎項即將揭盅！「最佳男主角」競爭激烈，林峯與王浩信呼聲較高，黎耀祥、陳豪、馬國明亦有望再次稱帝！李施嬅、黃智雯、蔡思貝、龔嘉欣、高海寧等各有支持者，誰人獲封「視后」？白彪、徐榮、謝東閔、朱敏瀚、龔慈恩、賴慰玲、蔣家旻等皆有亮眼演出，成為「最佳男、女配角」的熱門人選。「最佳劇集」方面，《法證先鋒IV》、《殺手》、《使徒行者3》、《踩過界II》等備受劇迷愛戴，相信被看高一線。

10:30PM
諸朋好友萬千星輝夜[粵]

《萬千星輝頒獎典禮2020》圓滿舉行過後，崔建邦、張秀文恭賀多名得獎者之餘，同時邀請他們轉移場地，第一時間分享得獎的喜悅，並趁機會向頒獎台上未及致謝的人士補回謝詞。身為《諸朋好友》主持，建邦和秀文當然亦會盡情履行本分，務求令獲獎來賓敞開心扉，披露獎座背後的艱苦辛酸，讓觀眾進一步了解他們的付出與努力。

11:00PM
晚間新聞[粵]

頒你老母

使3 好睇

無人想知大台點分豬肉

已封鎖會員 - 香隧通渠佬

最後一年啦
要紀念下

支持

留名

美打

2020 萬千星輝頌獎典禮即討區

大家黎呢邊傾 唔好益呢條死仆街5毛

走啦你

一齊走啦

知唔知點解我會入嚟
就係因為想睇你條傻閪獨自推po
睇埋啲垃圾TVB劇
正一死傻閪全家落地獄啦屌你老母

你咪睇囉 無聊得過你 傻仔

Fyy好淫

加油 你自己推
估你條傻閪應該都有啲唔知乜撚嘢唐氏綜合症嗰啲
俾人屌左咁耐仲喺度睇TVB正一死傻閪
你個名侮辱美斯屌你老母

ok la

見你咁慘幫你推下

黑bra

你唔好睇呀

on9樓主

食雞

樓主死全家啦 係咁

邊個會咁得閒睇啊
唔講政見佢啲劇都膠到PK啦
嘥埋呢啲時間睇埋啲垃圾嘅不如睇ViuTV

Fyy好正，上位了

鄧佩兒條腿

達哥對波

唔小心睇咗一眼
班傻閪塊口膠
個台少人到

去囉 仲曬時間係度 講呀

陳豪帶口罩

又係得陳豪戴唔同口罩

個透明口罩真無唔起霧

得陳豪戴口罩

陳豪真係好男人

Ali好似又靚左

好撚慘 咁少人入嚟仲少過99台啲綜藝節目post

最撚醒

公然直播違反限聚令

2020 萬千星輝頌獎典禮即討區

大家入呢到 咪益條5毛

冇林峰？咁仲會唔會有視帝

多就好嫁咩 無腦

咪入呢條白痴度

報咗警未？

無線死忌

你電視台嚟架戇鳩多唔好就咪撚成日吹幾百萬收視啦

表哥

傻閪樓主完美演繹一人之境
獨自推Po

笑撚死 Ali無得上台要坐觀眾席

TVB小撚氣到

連登你小眾有鬼用咩

Ali係陳豪格離 排係女一

收皮啦阿姐 扮晒大阿姐9up

點解？

Fyy做mc還我regina

咁你又用?傻閪

走啦垃圾

滕麗明件衫好老土

喺度同樓主討論嗰個節目嗰啲
全部應該都係樓主嗰啲弱智friend

唔會話少人就慘 因為小眾 明未 白痴

黎黎去去都係呢班人，6號 6永農夫,FYY

個樣仲好串好唔耐煩

樓主死全家 係啊 你啊

CCTVB死全家

馬壯好似想出埋去一份

頒獎禮群組

萬千光輝唔係頒俾老人架咩

真 越嚟越少廣告
一定唔關小唔小眾嘅問題

做乜撚野愛回家有獎

陳豪照舊戴口罩

冇人肯出黎拎老人獎咩

聽講唯一搵錢劇集所以要造個獎兼第一時間頒

以為係俾今年離開TVB嘅旁白君

前排MC成日都見到麥美恩，依家無影既

多謝tvb拍咗咁多好節目

唔見淫bon

要獎勵個劇，但又唔比最佳劇集，變左呢個獎

個監製幾後生

fyy上位真係好快

係加拿大番唔到落黎

Blocked you

regina仲快

屈機

洗版正撚樣來

Block你老尾

blocked一早

2020 萬千星輝頌獎典禮即討區

來呢邊

點解唔一早返來？
佢實做到mc

有酒一定派
More

推

封左班洗板撚先

丹爺連拎兩年

晨早blocked

無睇愛回家好耐
快撚d完

好假

肛交敏

頒獎典禮有冇美C份
最佳TVB員工

Tvb有時就係笑話
愛回家又有獎

Cls何依婷五強

moon

林凱欣真係好似河馬

Regina對腳好正

佢傻閪TVB員工獎就有佢份攞

何姨姨條裙係情趣內衣黎嫁

Regina真係好正

鄧對波平撚到

好想扯爆佢係咁摸

鄧佩儀好撚正

咁耐仲飛躍

屌你老母馬子妮

馬子妮攞好啱數

水姐做得好

咁撚柒個樣

入屋， 幸福賓周先叫入屋喎

Bonnie bb

搵緊老細 屌你個西

垃圾

臭雞

Gloria
Moon
蔣家旻攞都正路

block左個傻仔

幸福賓州啦

支持香港音樂

似朱敏瀚

中

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

魚絲正啦

佢成熟咗好多

反黑路人甲好多人都值得拎獎，似大贏家
希望徐榮拎埋男配

成班垃圾

男配好多對手

反黑又中

冇波夾到有線嘅極致

對波

萬千光輝演藝大獎
愛·回家之開心速遞

思貝左膊撻疤痕

賴

要頒個啲都頒晒
咪求撚其頒

hana?

yumi

第二個囡仔

仲睇tvb

77台空間改造王好睇

on9

shiga

又扮城

班囡係咪唱歌
高音少少就假音 雞仔聲到

new_god_美斯派左嬲未

好有鄉土味 收皮啦

無所謂ge

收皮啦

胡鴻鈞 13.0 pro max 成個保琦咁撚樣

問你派左未呀無所謂

mj

問乜鳩 講左無所謂

竟然唔係輸家

2020 萬千星輝頌獎典禮即討區2.0

唔好益條5毛狗 大家入黎討論 唔洗怕醜

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你又幾多毛咪又係睇tvb嘅賤種

咪益樓主

Cabin crew, ready for landing

厚面皮得你

垃圾劇

龔嘉欣

殺手好睇過反黑啦

係

演員嘅尊嚴 有得去珍姐攞飯盒

大馬啲人識唔識睇戲架

拎左馬拉 即係無本地啦

仲有新加坡

剩係想知視帝視后

推！

係？

9upper

林峰 後面出黎？

pakho

旅遊節目

香港

去濕鳩lily個post啦

隔離開咗post啦，美c

老過真情塞比佢

下做乜去個唔睇tvb概人度

無聊獎

勁 東張

東張西望

Tvb派你離開post谷人氣？

垃圾獎垃圾時間

彩就主持攞
命就記者搏

cctvb東張

衝上

差d

垃圾東張都有
流行都市無

慧中bb

2020萬千星輝頌獎典禮即討區3.0

美斯狗賺少好多

on9 post

白痴啦

你同佢差唔多la

貝貝

算快

搵人開4.0 爆左上限 唔好益美斯

演技唔自然,拎女角

共加欣,香港愛情故事,拎女角,仲合理

冇嚟都要俾啦屌

有機

十成唔會有
TVB都要捧新人
你睇蔡思貝

有機會

屌你老母tvb

馬仔

未睇片已經講左出嚟

丹爺!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦垃圾TVB

張

又扮喊

敬老都唔比你啦 丹爺

張震朗剪左頭髮又柒咗

唔多謝楊明????

男角色而已

楊明無黎

signal

原本諗住睇吓今年有咩特別
圖片模式光速瞄到閪手圖即刻上一頁

反黑一般